  Друзья, знакомьтесь, это Марина!!! И она создаёт бомбических 💣💣💣кукол ручной работы из сказок, комиксов, мультфильмов и фильмов 
Куклы Марины https://vk.com/id115141484 прекрасный подарок родным и близким🎁 
По всем вопросам пишите: 
👉🏻 https://vk.com/id115141484 
👉🏻 instagram.com/creppy_toys Игрушка Франкенвини ручной работы. Малыш ищет дом💜🤗 🖤 Sleepy Hollow 🖤   Я оказалась в другом мире:
Здесь скелетоны, паутины,
Кошмары, ужасы и трупы,
Но безобидные замуты.

Я оказалась во вселенной.
Вселенной мрака, любопытства,
Необычайности пейзажей 
И глубокого в них смысла. 

Здесь персонажи эксцентричны,
Немного как бы не в себе. 
И ореол их необычный.
Они как будто на волне. 

Его картины есть шедевр.
Он самый лучший режиссёр.
А чёрный юмор, пляска смерти
Есть элемент его кино. 

Мир странноватый, креативный
Тому есть имя у него.
Мир Тима Бёртона заветный.
Добро пожаловать в кино. ЧТО ЕСЛИ Мультфильмы Дисней снял бы Тим Бёртон 
#Диcней #Disney #Тим_Бёртон #tim_burton Кошмар перед Рождеством: Найди отличие между картинками 

https://youtu.be/qdscr8jvBc0  Тим Бёртон - режиссер, мультипликатор и автор. Создаваемые им зрелищные миры имеют выраженный персональный стиль. А базой для этих миров становятся всем известные мифы, книги и истории. 
https://vk.com/album-164608948_256158919 Витражная роспись по стеклу🍄     Битлджус
Автор Карина Каллаур  Продам лицензионные DVDдиски с фильмами Тима Бёртона из своей коллекции:
 БОЛЬШИЕ ГЛАЗА: https://vk.com/photo-53316860_441875877
 МРАЧНЫЕ ТЕНИ: https://vk.com/photo-53316860_385264857
 ФРАНКЕНВИНИ: https://vk.com/photo-53316860_385609252
 Цены указаны рядом с фотографиями. Есть также много других разных дисков и не только.
 Подробности приобретения на этой странице: http://vk.com/sale_dvd_cd_mp3 Вышел трейлер и первый постер к "Дамбо" Франкенвини куклы ручной работы 💀

[club92734473|Куклы Игрушки, мастер-классы DARYINA_ART]   Труп невесты 💀👰    by frannybones Дорогие подписчики, гости и жители Санкт-Петербурга, разыгрываются два пригласительных билета на нижеописанное мероприятие!

Условие - сделать репост этой (именно этой, из группы "Тим Бёртон") записи себе на страницу.
Подведение итогов - 15 декабря, в 11:00 по Москве, при помощи генератора случайных чисел.

Не удаляйте запись со стены до времени выбора победителей!   [club49021800|The BlueStocking] - дебютный тройной сингл (2017)

Истеричные колыбельные, изрядно приправленные очаровательным сумасшествием и элегантным разгильдяйством. Саундтрек к неснятому фильму Тима Бёртона, калейдоскоп безумных картинок, прохладная ирония на грани парадокса. В процессе by frannybones Истинные поклонники Тима Бертона пишите в личку. Ручная работа, очень круто смотрится в любом интерьере. Сделано с вдохновением от самого Тима Бертона. Обнимаю.  "Roses ... For eternal love ... Lilies ... For tenderness ... And violets ..." Уже скидывала в эту группу свои рисунки, пиплу понравилось   Детство в стиле Бёртона😆   Отовсюду приходят поздравления) Сегодня у Тима день рождения. Поздравляю с этим событием всех участников нашей маленькой группы. Фантазируйте, мечтайте и творите! Привет:3
Люблю Тима, часто рисую, пытаясь подражать...
Вот, намулевала такую мадам. Жажду критики.
Прошу прощения за тапкофото *~*  Добрый день! 
Продам в Санкт-Петербурге фигурку Уги Буги, в нераспечатанной упаковке. 
Покупалась за 2500, отдается за 1500 р. 
Для ознакомления видео с репакингом: 
https://www.youtube.com/watch?v=KIdWHArM5fc 
 
2 лицензионных DVD: 
Чарли и шоколадная фабрика (двухдисковое издание, с доп.материалами) 
Труп невесты (однодиск, с доп.материалами) 
Диски в идеальном состоянии. 
Каждый по 150 рублей 
 
Книгу "Девять" 
Состояние на 5- 
Отдается за 200 рублей 
 
Цены обсуждаемы, в лс   Привет всем живым! Я решил выложить рисунки моего друга, так как он не русский. Напишите что вы об этом думаете и я передам ему вашу критику. Всем привет! 
Делаю такие вот интерьерные игрушки💫 Любимый Спарки ❤💋 Привет! Продолжая тему бёртоновского стиля... Здравствуйте! Я рисую в ''технике" Тима Бертона где то месяц. В данный момент нахожусь не у себя. Так что рисовала в блокнотике. Прошу критики☺

 P.S. Есть еще 3 работы. Стоит показывать?  КиноНочи Тима БЕРТОНА в необычном зале в "Люмьер-холле" в Москве и Петербурге!

ПЯТНИЦА 19 мая в 23:30 - КиноНочь Тима Бертона: "Труп невесты", "Крупная рыба", "Эдвард руки-ножницы". 

Для Вас: уникальный мультимедийный зал со множеством экранов, мягкие пуфики, кафе работающее до утра! В Москве есть классический зал с одним экраном пуфиками и диванами. А в Петербурге гостям доступны фотозоны креативного пространства!

🎫Электронные Билеты: 
СПБ https://vk.com/app5117588_-97624343 
МСК https://vk.com/app4983452_-87604121
Также билеты можно приобрести на месте. 

Подробности и афиша: 
[club87604121|Ночной клуб любителей кино "Люмьер-холл" Москва] / [club97624343| Люмьер-холл СПб]  Платье Tim Burton Edward Scissorhands 20-h century fox Rubie`s costume Co.
Женское платье из серии Эдвард руки-ножницы.
Оригинал.

Цвет : Чёрный
Размер : 38 / 10 / M
Продаю. Все вопросы в л.с.     Фигурки из "Кошмара перед рождеством" на Aliexpress. Эксцентричный кинорежиссер Тим Бёртон, 2009 г.
Фото: Тим Уолкер 😍😍😍 Как же, Бертон — и без Китона (=
https://www.kinopoisk.ru/news/2926936/?utm_source=vk&utm_medium=social&utm_campaign=eva-grin--denni-devito--kolin-farrell-i  Чеширский котёнок. (Масло) 

Художник: Крысанов Р.А.   Тим Бертон в костюме, который сделала ему мама, 1967 год. Прочтите, друзья, вам должно понравиться. Ева Грин и, вероятнее всего, Денни ДеВито (ведет переговоры по поводу участия в фильме) присоединятся к актерскому составу "Дамбо".     Создал чудо - календарь в стилистике Тима Бертона (по крайней мере я старался увидеть его глазами)
Требуется адекватная критика)
А так же - если кому интересно, то стучитесь [id48260214|сюда] 
Благодарю ;)
https://vk.com/elizaveta_ermilova?z=album-97030723_242187635 Битлджус на ТНТ4 
https://www.youtube.com/watch?v=H4x_zHbjuCQ всегда невеста и никогда жена Выставка Тима Бертона.  TIM BURTON AND HELENA BONHAM CARTER AND TWINS Песня по мотивам фантастической трагикомедии Тима Бёртона по роману Дэниела Уоллеса «Крупная Рыба.🐟 Роман мифологических пропорций» от [club4757690|группы ‹‹ДЕНДРАРИЙ››] Я из Томска и задумал создать полнометражный мультфильм в жанре приключенческой и комедийной сказки с элементами сюрреализма. В аттаче трейлер, который я нарисовал за это лето. Поклонникам творчества Тима Бёртона может быть интересно. В честь наступающего дня кино художница [club31123598|Unicosh] нарисовала режиссеров, которые ее вдохновляют, среди которых и наш любимый Тим Бёртон.     Легендарный *Винсент* на Украинском языке 😊  Кто-нибудь может скинуть ноты из Трупа Невесты Piano Duet?    [club67277242|JEFFREY'S COFFEE НА МАРОСЕЙКЕ]
СКИДКА ЗА РЕПОСТ 📽

С ПЯТНИЦЫ НА СУББОТУ
28-29 ОКТЯБРЯ: КИНОНОЧЬ ТИМА БЁРТОНА✨
Его творчество не нуждается в дополнительных комментариях: этот режиссер как никто другой переплетает реальный и фантастический миры в своих картинах. Волшебник, творец, безумный гений - все это и многое другое воплотилось в удивительной личности Тима Бертона. И в ночь с пятницы на субботу представляем к вашему вниманию картины, полюбившиеся каждому 😍

Мы смотрим:
-Труп невесты
-Эдвард руки-ножницы
-Франкенвини

В стоимость входит попкорн, кофе, лимонады, чай и сладости😉

Адрес: Китай-город, Маросейка 15
Начало: 23:55
Цена: 500 рублей, ЗА РЕПОСТ - 350 рублей.
(Покажи бариста в киноночь. В день киноночи репост возможно сделать до 21:00)  